台灣牛肉麵

狗也不屌 我不如食岀錢一丁

誰偷偷留下負皮